今晚諗住表你老母白😩

承上post
果陣出完街之後覺得佢唔鍾意我 呢兩個月我都無乜點搵佢 自己又有野煩
但見佢snapchat同wtsapp status都post左淘汰隻歌 又特登唔睇我snapchat同ig啲野 先知真係自己果陣諗多左
佢會唔會覺得我玩緊佢
直接打比佢算數

表左未

其實你都覺得佢唔鐘意你 何必表白呢

點解可以諗到自己咁重要

抵你單身啦

表左未呀

你而家打去睇佢瞓咗未
有人聽就表佢老母白
冇人聽就自動收皮

夜啲先 佢平時都好夜訓

快啦屌

早D遲D有分別嗎? 爽快了結, 唔好再亂諗落去...

毒撚d 自作多情真係好恐怖😂😂😂😂

快d表快d完 預左失敗嘅心情去表
輕鬆嘅

邊到有特登唔睇你啲野
人地同你玩下你就認真
Post下歌詞就當正自己係主角
面對現實啦 其實人地只係當你普通朋友
況且你根本就為追而追
而唔係想大家享受一段關係

好撚認真答你
傻鳩先表白 真心勸你唔好
有把握直接搵機會拖
利申A380

你叫少陣春可能得米先

岩岩追完POST
你都係算鳩數啦

樓主收皮啦
毒撚最忌有自信